原來蛇仔明係5毛

平時睇佢咁多家庭樂嘅片都幾開心
最近2條片露底

送iphone比個老兄 setting果度轉咗香港(中國)
蛇仔明: 啱呀 係中國吖嘛

最新呢條臭fing上埋電視見雜種 睇下佢哋幾開心

支持咗咁耐 而家好失望

報效香港 報效祖國
蛇仔明我對你好失望

全港最高點擊既youtuber